今日捐過血，依家可唔可以打丁？

捐血站D人叫我今日唔可以做連動，又話隻手唔可以拎重嘢

而家夜晚床上訓唔到 又冇嘢做 好想打丁啊 ！！

身體應唔應付到架？

唔得 死撚硬

你有兩隻手

打完丁要食返d精 補充營養

陣間你一射完暈左要呀媽執返你就唔好啦